【游泳】何詩蓓獲Big Ten嘉許 密大第3人奪榮譽獎項

何詩蓓再為香港爭光。
日前於長池游泳錦標賽連奪兩A標殺入東京奧運的何詩蓓（Siobhan），昨日飛回美國隨即獲Big Ten賽會頒發「Medal of Honor」，是密歇根大學歷來泳隊第3人，亦是香港首人。

「Medal of Honor」由1951年開頒發，並向運動及學業有卓越表現的準畢業生嘉許。
周日速速奪得女子100米及200米自由泳東奧A標的何詩蓓，昨日回到美國隨即獲Big Ten賽會頒發此獎項，成為密大第3人獲得此殊榮。

5月將畢業的Siobhan年頭以密大隊長身分於Big Ten贏得總亞軍，並奪下個5金2銀的個人獎項。然而修讀心理學的她成續亦彪炳，因此獲大學提名競逐「Medal of Honor」榮譽。

BETWEEN，呢件咩泳衣黎，咁透嘅，記得唔好買俾條女

肥左好多咁